一人一個世界盃印象深刻時刻

奧雲出場兩分鐘拗柴

拿姆 揭幕戰入波

阿根廷拎冠軍

蘇9 手球

1:7

世紀頭鎚

棒子黑哨

小白絕殺

沙比穿心腿

德國狂數沙特阿拉伯8比0

千里達中楣

偉大的左後衛

雲安賀治球左腳重炮世界波

加納國家的仇人

派路》gross》goal

雲佩c 個罰球射到天咁高

細哨笠死施文
支那三零部隊出局

王子決賽拉傷

依家睇翻，其實係咪用頭都好大機會head走

愛心頭槌

其實護空門蓄意手球都ok喎
仲有機會射失

法國對意大利
拖舟頭錘

咬人狗都食左全餐,但自己炒左十二碼出埋局 呢次真係經典

雲佩斯小飛人笠死卡斯

賭囉

一係用一張紅牌打少個換人地入少一球(12M MISS)

一係又要打少個又輸一球(12M GOAL)

但12M MISS既機率得一兩成

睇你賭唔賭個少少機會囉

洛賓從後而發爆過兩個中堅 另一球就撚到卡斯訓地

衛冕既法國
第一場比隻nigga 迪奧夫搞掂左

因為呢場搞到卡斯一沉不起

頭鎚

德國大炒巴西

本身世盃前都比摩連奴搞到dup dup地,再俾洛賓雲佩斯撚左幾獲之後就返唔到生

用頭係有機會頂走,因為球波都算正中, 但用手就最穩陣,一定打得走個波, 用頭可能頂唔應照舊入網.

蘇9情急之下選擇最穩陣既方法係可以理解

入咗!一定入係咗!

睇下朗拿甸奴呢球罰球點處理嘞……嘩笠死呀

長谷部誠！長谷部誠！長谷部誠呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點球！點球！點球！格羅索立功啦！不要給澳大利亞人任何的機會！偉大的意大利的左後衛，他繼承了意大利的光榮的傳統！法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！格羅索一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！

而家睇返個大陸旁述到底有幾憎澳洲

搵唔番張改圖

南韓對西班牙。西班牙狂入波都判唔入
最後輸埋

FOUL到癲

太愛意大利

托迪比黑哨紅牌，泡菜再黑哨出線

如果係我
最後哥段時間嘅就點都會手球88-90+

南泡好多剷人都冇吹

葡萄牙對荷蘭
比牌比到打哂大交
個球証做左過街老鼠

巴西嬴北韓2:1

老閪都手球啦,就完場無仇報
唔手球就等於汁包袱番烏拉圭

留意番哨牙蘇隔離嗰個都有出手打
只係打唔中
最後一刻最後一擊,用手拍個波搏一搏都啱呀
100%輸同99%輸+1%贏,點都揀後者呀

同埋哨牙蘇都得到左應有既懲罰(十二碼+紅牌)
係基恩條ON9自己射唔入,加納有咩好怨

06，施丹玩弄巴西隊
大細哨，卡卡，全部都要收皮

怨蘇9無體精囉
無架啦屌, 唔係佢條撚樣手球人地晉左級啦

頭鎚

果球牙蘇本身護左下空門 第二下再用手擋

柏金對阿根廷球世界波

泡狗黑哨

食左春藥 拖舟

呢場好好睇

真正有今生無來世
我諗呢場都會係果班加納同烏拉圭球員足球生涯最難忘既一場波

美斯120個罰球一野射上看台

果個手球時間係臨完場前 真係好撚經典
果球入咗就玩完
用手仲有機會搏佢唔入
而佢搏中咗

新球例話俾12碼唔會直紅全餐，包唔包手球

如果係咁就應該包埋手球, 雖然情感上覺得咁撚樣阻人晉級應該要直接紅牌

有意識阻擋必入球100%紅

果下點都要 唔紅 班加納人 殺人都似
太撚陰公

最後一秒俾我都博

豬茵 艾沙姆果年踢得好好
真係十分陰公

角球大

杜米迪斯古踩停 等赫傑上黎 射球世界波都好撚深刻

嚴重犯規都會全餐

唔知你有無睇場波 個球係加時下半場補時 唔入就射十二碼
佢唔擋球波一定入 打唔打少個對最後比分0影響
咁叫賭？ 咁只係最後可以唔輸嘅方法

樓豬入世界波

祖高爾世界波 但係都和波

雲邦賀斯呀

心諗雲安賀治條垃圾幾時入左球世界波

C7條撚樣, 其實朗尼仲同佢FD唔FD

06 提子對HOLLAND?

好撚記得出左好多張紅牌

荷蘭叻閪面

中國唔使包尾靠佢

我估普通同事見面會有寒風幾句嗰種

阿叔食煙

事後兩條友合作07 08 09拎英超
就算唔係好好朋友都未至於反晒面既

98世界盃，李華度35碼射死舒米高

2006: 拖舟頂槌
2010: 北韓入巴西波,好撚嘈既vuvuzela
2014: 7-up,小花決賽炒半單刀同120分罰波飛機

德國狂數巴閪

高登嘅雷達大師預測世界盃賽果

唔係話 唔嚴重先無食全餐咩?? (好似前日車對曼球12碼咁)
阿so咁玩法 點都直紅啦

有意識擋必入球100%全餐 除非4424

琴日足總盃未試過囉
Jones 整跌左hazard 12M 黃牌
話唔係特登犯規就黃
如果係就紅

依家諗返其實佢轉數都幾快，千鈞一髮間都可以load到用手，正常都唔會考慮到呢個option

2002 年巴西強姦中國
嗰陣好多人都仲係大中華膠

我諗係有次朗拿度入波，將件波衫笠住個頭點知撞到落條門柱度
跟住佢就響波衫度剪左兩個窿用嚟睇嘢

嗰陣起身都未瞓醒，開咗電視剛開波去屙個尿洗一洗面
出到嚟1:0
然後 到完場

我都記得自己係笑左成場

咁射十二碼個個就係罪人

豬茵艾沙姆

睇返個位置用頭都得
不過用手就百分之百 扣殺成功

林柏

入左!!!!一定入左!!!!!

入左個球應該唔會比人炒，其實卡比路教都算係咁，好過艾歷神

連卡比路都教唔掂英撚
就知英撚幾撚廢

呢球真係經典....入左既話 英軍點會無機會出線 呢球比人黑撚左 度氣都洩埋

呢球波之後加入底線球證既壓力大左好多, 應該都係足球史上其一個最重要既事件

卡斯拿斯

1. 泡菜世紀黑哨

2. Zidane鐵頭功

3. SO9 9西手球

so9個手球最仆街,為咗贏不擇手段

不過實有啲狗FANS覺得冇問題

體精你老母臭閪咩，咁撚柒都講得出口

唔係應該門線技術咩

10年 德國4-0阿根廷 炒到老馬流眼淚

迪比亞路後上接基拿甸奴橫傳，左邊右腳射大位收死列文

呢個真

巴治奥射失12碼
大哨決賽失蹤
垃圾泡狗黑哨
偉大的左後衛
小白絕殺
巴西食7旦

入左唔洗局住迫上前, 最終俾人打反擊反死

10年英撚對德國個場

三獅對德國
判林伯唔入波

你指10年世界杯

果球唔係雲邦賀斯？

2010世界盃唔識搵link睇波，望住yahoo即時講波，睇住荷蘭反cup巴西2-1，好驚訝，好難忘

10 聖卡斯
14 睇佢俾洛賓撚慘到

如果無記錯係球證如果覺得個動機係剷ball，最後即使真係犯規都唔洗食全餐。
但如果最後一個防守球員係禁區用手球阻止入ball或者故意用暴力阻止對方單刀(例如從後推跌)，犯規方係一樣會照食全餐。

carvajal對疤個球咪全餐咗
全唔全餐睇犯規既嚴重性

felipe melo條撚屌假撚到

2010應該係睇得最辛苦 d link難搵到

好嘈既烏蠅樂器

老馬 真球王

有同感，個時絕對係焗攻而輸

美斯決賽罰球炒飛機加半單刀唔入

他們該回去喇。

2002年世界盃,
南韓對意大利, 屌你老母

米拿搶左希基達個波射入空門跳老舞

1978世盃都試過一次 嗰次仲要無紅，仲要咁啱對面唔入 睇返救嗰球可以媲美龍門

我瞓晏咗，一出嚟，屌，四比零定唔知五比零

呢場正呀

2:0 想落注下一球..當落到注嘅時候 更新到5:0

點解果時啲人好似好冷靜咁, 用手救完, 啲紅衫就慢慢將個波放去12碼點, 藍衫就乖乖到慢慢行出禁區, 好撚怪異

仲要係世界盃嚟
唔通嗰時好興咁玩

全世界都睇到入左 係球證睇唔到

入咗！一定入咗！

7-1冇得輸
由winning 7 識大哨之後變偶像 一直覺得足球=巴西

上界睇完7-1 我既足球=巴西 已經消失曬

TBB 世界盃用模擬器作賽後精華

果年d link睇一陣就死 有線正仆街

14 馬斯飛鏟洛賓單刀

呢下真係睇到哇一聲, 馬斯鏟得超靚